我想知720 葵青區係咪有遊行?

fd group send 黎，但完全冇係連登見人提過，到底有冇伏

2019-07-20( SAT )
1500-2359 hrs
申請主題:
引起公眾關注釋放義士
(抗爭者)
停止迫害示威者(義士抗爭者)關注示威者(義士)

申請路線:
荃灣德華街(公園)~荃灣街市街 ~荃富街~德士古道~葵福路~興芳路~葵青路~青衣路~青衣鄉事會路~楓樹窩路~青衣海濱長廊(終點)

咪撚玩 荃灣行去青衣遠到仆街

荃灣行去北橋會被封

危險

可以行三個鐘

作都作好啲
荃灣行到青衣？
傻撚左？

721

假既
但好多長輩：搞到黎荃灣啦

荃灣行去青衣好撚遠